駐港公署：禁3間美國報社員工在港工作 屬中國外文事務 合法合理合情

駐港公署：禁3間美國報社員工在港工作合法合理合情

中方要求3間美國報社，十日內交還在華美籍記者證，今後不得在中國，包括香港及澳門，從事記者工作。外交部駐港特派員公署回應本港外國記者會的聲明，指今次措施是中央政府依據一國兩制和基本法享有的外交事權，合法合理合情，堅決反對任何外部勢力濫用新聞自由，干涉中國內政和香港事務。公署又指，今次措施是對美方無理打壓的必要對等反制，是正當合理防衛，指外國記者會應該向美國政府表達不滿，而不是對中方無端批評指責。

外國記者會要求港府澄清，並要求在不受北京政府干預下，確保外國新聞工作者可以繼續在香港工作，日後亦可以繼續獲發工作簽証。

屌，禁題錯字，sorry

呢下搞笑
香港政府唔會敢出聲

er.. 文盲樓主連7兩次

唔知點解好少人關注
此例一開 以後新聞封鎖會更易

撚係外交

留名睇香港再被降級

就黎屙屎都係外交事務

新聞自由無咗lu 幾時到關系法

封殺馬凱嗰時唔係咁講

似嗌交多D

放心, 如果佢搞香港傳媒, 隨時死左冇人知, 但呢次搞美國大媒, 實惹起外交風波, 實會燒到好大.

fk，咩都關外交事咩？真係無止境咁延伸權力！

至始所有同外國人/公司/機構有關嘅都係外交事務

然後搵個外國人 犯吓法 就話同國防有關

講撚哂

跟住法庭話唔好意思 中央政府決定唔到我理

我有時覺得中共睇香港嗰班人都幾創意無限

咁其他外國公司係香港都係外交事務？

自*

每隔一段時間就主動送材料俾美國做野！

香港有政府既咩？
抗疫都係香港人自己搞掂啦
某d生物仲問你攞返口罩轉頭

煲大佢
中國干預嘅直接證據

同外國冇關係就係國防事務

等睇美國人唔可以起香港開公司

喺美國要出報告之前先搞啲咁既野

等睇林鄭點執行

好搞唔搞, 搞新聞自由
完全俾左美國位入
唔止中央傳媒, 隨時燒到埋當地俾支那收買左嘅華人報館

制裁又一彈藥

推

等睇美國外應

反應先岩

司法覆核佢啦屌
繼幪面法後打多佢一巴

取消關係法啦
仲等咩

濫用新聞自由法?

今次真正再加速
我想呢堆記者留低賴死唔走搞大件事

終於有明確證據證明一國一制

合你老母越權
之前入境處都否認揸住中共入境黑名單啦，擺明唔啱規矩

大部分時間港府發言應該都有問過大陸先

香港真係唔夠人關注 係外國著曬火

Twitter 戰線打得火熱 完全唔夠人 要人呀

同埋而家d五毛真係多到痴線 好強頑 要有返之前10k 人做task先打得返

要人呀 要人呀

正確，交通安全都影響國家安全，唔係國防就係廿三條

咁樣仲叫一國兩制

講乜撚嘢

你講咩都合法架啦

只要後尾加句 「XXXX有權咁做，做法合理合法」就算沒收所有人財產土地都合理合法

留名

係 所以下次外資老闆支持黃呢 就可以驅出境

其實不嬲都一國一制緊 個政府係做下樣嘅咋 假㗎

CLS

Pushh

今次係記者，下次係生意佬

繼續嚟香港投資啦

洗咩關注
食住花生睇美帝表演就夠啦

有d野求仁德仁

其實呢單野話係國防事比較易解得通。

不過支那種係冇腦。